[Hello!Project討論區#15] 恭迎アンジュルム 630來港

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 尾形春水 羽賀朱音 橫山玲奈 佐藤優樹 加賀楓 飯窪春菜
牧野真莉愛 野中美希 譜久村聖 小田櫻 石田亞佑美 森戶知沙希

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 宮本佳林 高木紗友希 梁川奈奈美 段原瑠瑠 金澤朋子 植村あかり

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

新沼希空 山岸理子 谷本安美 小野田紗栞 岸本ゆめの
小片リサ 小野瑞步 淺倉樹樹 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

家族排名機，應該識玩架啦

聖母鎮樓！

LM

佛系Leader

咁快15

淫左咁多既

消失咁耐

屌我終於搵到

和田菩薩：如來佛祖面前竟敢放肆！地獄の業火に焼かれてもらおう！

Patpat有肉地

好睇唔明點解twice 播碟達人可以係音樂台開post

愛醬快啲搵佢做自己brand model啦

冇佛係到唔做

你冇搵過咩
Btw 直播版better

愛醬： free okay? 幫你呃like 比多d機會你曝光喎

Kpop埂係睇red velvet

Btw佢地今年都會進軍日本

Avex宣傳片

琴日諗住放 必看list 但琴日搵唔到 on99

錯區喎朋友

好癲 尾形依家平日日頭要返學麻
話要溫書好忙

但排到勁密 睇黎似公司玩尻佢

又福岡又北海道
幾日內環遊日本

好癲 放學夜晚出黎講talk+握手
有場夜晚9:15開場

有幾多搾幾多

呀女 喇 你都就走啦 我幫你搞多幾場 等你多d養老金用啦

你讀多兩年副學士再讀四年大學

都差唔多25歲啦 做多5年又話趕住嫁人生仔

我驚你到時月薪都未有兩皮呀

握一場手夠頂你第時一年人工啦 咪講咁多 握啦！

韓狗躝

Lm

正常post名咪冇人囉 屌

都要有人去先有錢袋

你搞到我諗起光井握手會冇人去
個經理人太感觸 喺twitter講好慘 竟然去到今日咁既田地之類

以前有排梅到要租停車場地庫做活動 完全係地下偶像level

個握無人去？

煲緊れいな個showroom
佢會答觀眾提問 好好睇

下次撞佢直播同佢傾下計都好

個個post都引戰咩

好似話得1個

寫真集握手會

極慢咁拖時間 最後都捱到半個鍾既

有幾十人既我估

引戰太易 又多人

好誇張

123 由入團到畢業.
都係活於黑暗之中

你似聖母瑪利亞也不免貪心
自他送上了玫瑰 女孩漸開始變著緊.

我睇左三次都見到女孩開始變緊
點算

平心而論 10分你會比佢幾多分？

去驗眼

紅燈區 抬頭都不見星
遊人花幾百銖円 買她一身純情

丁到眼濛

6月30原來星期六
公司竟然會租星期六

不予置評

一個8期累全家
好彩十二期有牧野

仲要一直比人黑

救世主啦直頭，叫麻走比個ace佢做啦

牧野門面擔當
ace始終都係要麻醬

明明我最愛既知醬仲得意過麻醬
人氣仲係咁跌

淳君隻女子物語 寫到明麻醬22歲 好期待究竟會發生咩事

我覺得知醬同MM格格不入
同埋無係鄉村嗰邊咁放

因為成班人唔歡迎佢
睇個條宣布嘅片睇到好嬲
成班做下樣都好啦，洗唔洗搞到個氣氛咁

佢好似冇朋友咁 個blog 95%係春水
我麻快救！

佢好似喺鄉村果陣開心d
可能佢怕生 但你知早安冇天使咁溫暖
你死你賤咁

りほ同9期講話畢業
生田反應係 哦okay

成班都自私自利嘅人
好唔鐘意佢地團入面嘅氣氛

生田直頭os要走就快撚啦

一黎歷史係咁樣
二黎睇邊個帶隊
兔帶成班細路帶得幾好

係咪話緊聖帶得唔好
始終佢地只係當隊友係同事or敵人

就咁睇表面上好似得小田係比較好人

石田似好嚴格既前輩
做得唔好可能會比佢屌到反皮

我意思係風格唔同

小田成日比人蝦
覺得有d成員玩いじめる梗嘅時候，會真心去いじめ小田

個個都想企center位架啦

天使團外海公演可能表演cup songs

高下立見
知醬睇落好攰 可能因為早安工作多鄉女太多

蠢君點名的最後一個ACE 係 Riho.
之後2015比人削權淪為作歌工具.
所以佢作首 One and Only 比 Riho畢業
雖然好多人都唔鍾意 Riho. ( 但亦有好多人鍾意佢.)
但佢係真正蠢君揀出黎的 最後一個 One and Only ACE 了...

以後的 ACE 已經唔再係...蠢君的ACE.
(btw 都再無 ACE)

利申 : 9 up

麻醬同小田都仲算是淳君入室弟子既
不過佢地兩個今張單排最後咁解姐

認同佢比人削權 趁佢病攞佢命

早安信用卡

我反而相信佢自己選擇休養
啞咗點做producer

睇左果個4個鐘特備節目
佢非常不捨 同掛住d女
佢話依家想直接接觸佢地都唔得喎

我諗佢真係比人踢走多

咁佢一家大細都搬晒夏威夷

咪又係喺其他節目砌緊偶像組合...
佢話冇同里保傾過心境 性格都唔多了解 靠估黎作隻歌

上下視像對話同run成個h!p點比
事實係點都好
依家咁多作曲作詞
風格又多變啲總好過淳君自己攬哂上身

有睇過riho 唔係淳君選 係公司選

d歌係好左

我其實最擔心係女女既心理變化
冇左daddy輔導 12期13期成長好慢 唔覺係潛力問題 似冇人教多 以前成員有煩惱又可以同daddy傾喎

淳君回家吧

利申：淳君死忠

依個唔洗眼光 係人都識選啦
睇淳君個樣成日扮眼光獨到 一定係佢睇中香音

冇錯9期好似得riho係公司簡

唔怪得佢也文也武啦

今日は春ツアーのリハーサルだったので、

佐藤優樹さんにお会いして、「佐藤さんだったらあかねにどんな質問をしますか？」と聞いてみたところ、、、

まーちゃんとはーちんの良いところは！？！？

あと、まーどぅーの良いところは！？！？

…と言われました(笑)

んーーーーーーーーーーーとですね、

佐藤さんの良いところは、

相談に乗ってくださる･朱音の話をたくさん聞いてくださる･はーちんと同じくらい朱音のことをわかってくださる･
パフォーマンスはかっこいいのに普段はかわいすぎる･足がキレイ･いっっっちばん信頼できる。

麻醬
做隊長啦 又識關心又睇得透其他成員內心

幾時有也文也武

仲有邊個係公司選

Do 石田

全部有一定實力

難怪而家選人又話選唔到咁

egg好似學費都唔平
點都要比家長見到出道有望

你啲位大約喺邊度

egg 唔使交學費㗎
係研修生先至要交
如果係參加audition 最終審查落選可以豁免

香音係絕對音感
有實力而且佢把聲其實好靚
可惜變肥左

一個月3萬
仲要唔知有無機會出到道

唔係幾皮咩？

定因爲我唔音分研修生同egg

依d唔係盲票咩？ 你買左寄去酒店代收？

但佢好似對自己冇乜自信咁

啲人話每月一萬円？都係幾舊水
有其他特別堂再額外加？

egg係舊年代嘅嘢
轉咗制之後叫研修生
有啲人係跨越曬兩個年代
例如高木 宮本 浜浦

Ｑ．オーディションにお金はかかりますか？
Ａ．オーディション応募費用、撮影料等はいっさい頂いておりませんが、オーディション会場までの交通費は各自ご負担ください。また、合格後、レッスン料として月額1万円頂いております。

唔知剩係上佢果d夠唔夠
一陣好似鬥補習咁

果然係聖隊長

果然好湘南乃風

營運又食又拎
出周邊/實力發表會/免費dancer/物販店員
嘩 呢門生意想蝕都幾難

盲票 想知大約係邊一個area姐

地下idol都大把生存倒

咩位都有可能架wo

喔 原來你問依d位 我以為你問我d位

睇黎要寄酒店先趕到

真係咩位都有可能 肯定稍微好少少都會炒上去 賣唔出果d就喺盲票散出去 如果你唔想博 諗住點都渣張飛入場都可以買左張先既

到左步再睇下twitter有冇人急讓神席
或者去到現場再買飛 愈近開演愈平 （不過畢業場唔肯定博唔博得過）

不如等埋下星期出左位先買

桃隻腳好似唔錯
假佳林果隻就唔洗講啦
但最正一定係竹內果對 大脾當枕頭訓

Ok 出咗再睇睇

夏将軍點都好過隻are you happy

夏将軍中間段rap好正

有冇巴打4號上g music拎飛？

現場先拎

都係咖但係佢其實有媽媽feel
而且好照顧人
Riho有講過化妝品永遠都係香音準備得最齊全，咩都有
無帶都可以問佢借
所有野都諗好second plan
佢肥左之後其實都應該有唔開心過
減完肥瘦左之後可能諗通左
之後開心幸福肥直到畢業一直都好有正能量

有得聽？

26:00 石田大媽笑 成日比人員串
然後每個成員驚嚇表情都loop一次
Eripon果個好好笑
知直頭冇反應 可能佢心諗喺早安佢都冇機會講野 發下呆算

#110

野中成日飄英文 勁好笑
D成員聽唔明d反應仲好笑

泣けないぜ真係好好好好聽
天使d歌都好高質

聽唔明扮明
野中講英文嗰個自信樣先正

不如下次第一頁貼埋d YouTube channel
同貼埋星期三五個節目
大家點睇？
或者po每團新單

Agree!

miki高過D大波Lakers Girls

野中真係好好玩
握手會唔識日文都可以同佢講英文

Miki bb u sexy sexy

佢成日諗D野都幾有心思 最後教Lakers Girl跳 Love Revolution21
L手勢 話比人知係Go Lakers

收鳩到大家意見

痴線... 依度有冇淳君Fans？
聽到流眼淚

屌 聽依隻歌成日個腦有Maria做拍拍拍果個動作

係佢唱架咩 聲都冇咗la wo
定好似係第二個人嚟㗎

扮得好似..
淳君請佢做代唱出Demo啦

麻話以前錄新歌係聽淳君Demo先
有D位佢學極都學唔到 唱唔到淳君原本諗住隻歌既味道
直到聽到近年Reina唱 先發現Reina係唱到果D位

一定係第二個

d 資訊台我入晒啦 下次出post會有

彩虹地鐵站，咁揼本
利申轉自fb

唔知佢地係主辦出定糞營出

聽日搭一搭過去睇先

啲飛賣唔出咩？要出廣告

正常係主辦搞 主辦心諗我要回本架

應該係主辦出
之前早安演唱會都有

諗緊係香港主辦請天使
定係天使想黎香港搵主辦搞

H!P開post範本
我定期會改新相 有咩新加 大家講聲啊

做下樣出下宣傳都要 形象黎架姐
要賣飛唔會落地鐵廣告 成本高又唔中primary target

除非個主辦咁可愛覺得落地鐵廣告會賣到飛

可能會賣到架 有宣傳等於有機會 唔宣傳係0

大家有善 唔好刪 不過我留底

唔知台灣有無

我都唔知身在外勞工業區
不過試過係電訊公司門口係mm 16黎之前果時聽到泡沫

睇佢擺彩虹就知係做樣
等我聽日去旺角睇下有冇

賣飛依個肯定唔係最有效率 依舊錢一野掉比堆新假期 堆blogger reach到既人仲多仲後生，成本係1/10

除非佢想召集多d公屋呀婆黎睇演唱會啦

屌我諗起鳩J 好撚嬲

咩鳩j

其實如果搞海外細concert 地方歌迷會係好好既互惠互利對像 可惜香港冇成形既hello project歌迷會

題外話 你當我ff：比我自己就唔想同hello project傾生意 因為我驚會憎左佢地成間公司 （但我鍾意你地既活人產品） 諗下都覺得痛苦

你有冇睇mm香港con 個仆街大J可以入後台

冇喎 間主辦亂請youtuber當kol?

仲要拍左片放左上youtube之後刪左

the girls live 歌詞 漢字上面有平假名 順便記字
屌你糞運mv 咁加得唔得啊

咁我相信依間公司真係唔識宣傳
我遲下上去拎返望下佢公司係咩規模先

如果我收購佢公司 第一時間會炒左堆marketing先 我都想知佢間公司核心價值喺邊

好靜

講返d大家都有興趣搭咀既話題

你個topic咁都有一個負皮
係咪私怨？

我估啦 有機會牧野黨 有機會係憎hp

Hp都冇人識 點會有人憎

咁唔知點 不過牧野黨應該會知我台灣con咩位 求暗殺

今日全員更blog
除左麻醬

咁樣好難唔轉推知醬姐

你鍾意得佢要接受啊

知醬blog今日係同你老婆合照

依家先知原來有件咁既事
勁憎大J

講下牧野有幾煩？

呢張又幾靚

好想奶知個肚

上過去 印象中office好細 夾埋10個人都唔知有冇

上過去 上去做咩

Rich

屌你老母

今日難得上nhk音樂節目
我屌 主題係▽モーニング娘。'18が欅坂46を語る！平成の音楽トピックを解説する「バックトゥザ平成」今回はアイドルダンスで振り返ります！

On撚9 早安上節目宣傳欅坡？ 經理人冇撚野呀 洗唔洗瀨埋袋底？

之前電台節錄

羽賀ちゃんのリクエスト曲は欅坂46のサイレントマジョリティー
羽賀「とにかく欅坂さんのフォーメーションダンスは凄い。
私たちも今回同じような曲をやりましたが、あんなダンスは無理です。尊敬します」

屌你冇撚野呀？你自己廢炸？

老老實實
牧野呢個造型其實都好睇

利申反牧野

不如話其他人造型柒 佢果個正常

下面個個我估係因為要介紹46先咁講姐

你又幾啱wor
收返佢好睇呢句

屌你羽賀

欅坂のダンスは凄い私たちには無理

佢竟然公開講欅坡既formation dance好勁好西利！ 我地完全跳唔黎！

我屌 你地先係元祖formation dance日本偶像

好撚嬲 之前又瘋狂瀨akb袋底 依家更瀨欅板
比d骨氣好冇

1d競爭心都冇

算啦 12期一鳩直唔睇好佢 果時又要學前輩濕鳩小田

睇佢fb都好似流流地咁 咁整返間都唔係咩難事

咁平心而論
牧野係靚嘅 同埋應該咩造型都Carry到
又唔好盲反

Link?

咩一回事

好窮
等麻醬bb畢業先

講造型咪講返造型

果次youtube片囉

靚真係見仁見智，我覺得佢頂多係正常偶像樣
靚真係唔到佢

應該mm 史上最多dislike

上年早安香港場有預購 上左去拎飛

比人笑撚到仆街
依家一提formation dance， d人就諗起欅板
早安做左咁撚耐 一野就比人偷左

最撚on9係羽賀之前仲要話欅板跳得好勁 早安跳唔到

成個節目係冇欅板 就係請早安上黎介紹欅板
公司知唔知個柒字點寫...明落你面

上去視察下環境 估下公司業務值幾錢

做完開荒牛 之後比人食左

會唔會激死老兔 話晒佢做隊長果時做起

欅板formation dance example

Dllm, 早安跳唔到？ a gonna都冇咁柒啦

你話欅板有上黎 互讚比面okay
但依家人地半個成員都冇 屌 你係咁讚人地做乜尻

你地早安跳咁激烈既舞 仲死都要唱現場
依個先係你地賣點 你地係歌手係藝人！ 唔撚係賣肉賣波賣握手果種偶像！ 冇自覺就離隊啦屌！

死圖

高難度？完成度高？早安做唔到？

are u happy 圍圈果part難跳過呢個啊

屌 好撚on9 糞營運食屎大

好齊咩？

人地上紅白跳到暈 都吸晒焦點 所以糞運收皮啦

跳到人暈wo 仲唔係最難

D media係咁吹話欅板表演力高

呢個時世 推成員拍下劇啦 咪成日有con

最少勁過羽賀朱音先啦

Hp輸喺依d陰濕位 淳君都話佢地從來唔玩陰招 行正當路線

論表演真係冇得輸
論做生意做宣傳 真係冇得救

渣住好商品 唔識宣傳=hp

渣住普通商品（唔可以話差商品 因為相信人地都好努力）識得玩宣傳 =吹奏到世界第一

又真係好多蠢人會信晒電視新聞媒體既報導

朱音世界第一
營運已經成功將大字對牧野ge不滿轉落朱音到
牧野又win

依個真
直頭要反佢 太冇骨氣

掉晒咁多位歷代前輩面子

牧野有上進心過隻豬音啦

話佢哋勁冇問題
但係唔應該話自己唔得囉

放心推可推多幾個 反呢係可以反多兩個

話人地勁係門面說話 可以接受
但之後應該講自己早安有咩長處（最好係人地弱點） 例如話我地早安18跳好激烈既組曲 連續30分鍾 仲要唱現場 （唔會暈） 大家可以留意下喔

咁咪係成功既宣傳

寫返source先
上面有寫節錄果段係hello drive#110

然後個節目你地聽日睇下啦如果有心情

呢個多大數人唔識日文
同暈好似話太多野做

唔係講笑，真係好柒

これが後の世に言う「シブヤノオトの屈辱」である

笑左 點解2ch講野咁賤格好笑

日本當紅偶像 實力最強架
好難跳架！ 連早安成員都自認佢地跳唔黎
欅板真係好勁呀！

今年の紅白は欅坂のバックダンサーとして出れるかも？

如果今年紅白 早安做欅板back dancer
即刻棄坑

唔排除係格硬吹到話跳唔到，結果連續跳幾轉都仲有氣
仲有綠團紅白暈嗰次係無開到咪
係無開過咪呀
之後連文春都恥笑

如果我係あかね我實會話「欅坂の口パクは凄い私たちには無理 」

追擊有咩用啦 佢根本係 唉唔講 屌

Sony vs ufp
真係車尾燈都見唔到

見唔到車尾燈唔緊要
但唔好瀨人袋底

ハロドラ第115回

羽賀「はい！この曲はこのセンターの方が私と同じ歳で、
すごい！すごいそれでカッコ良いんですね！
わたし個人的にこの曲も大好きで、神曲だと思ってる曲です。欅坂46でサイレントマジョリティー」

又吹奏
羽賀

ハロメン推48/坂道唔係問題
掉返轉頭其他idol團都有好多ハロヲタ

但係佢地嘅心態多數係「我都要努力！」咁囉...

好似到左？

敢唔敢睇琴晚個節目
睇左會唔甘心

今晚呀
2018年6月3日（日） 午前0:05～午前1:00 [土曜深夜]（55分）

已經喺2ch比人笑左成個post
我冇勇氣睇

今晚燒乳豬生寫

希望nhk會剪接得好少少
唉 我驚睇完唔開心

一陣新曲都冇得宣傳 變左上去跳欅板d歌就仆街

佢地有時會有周刊呀電台呀抽獎送禮物
例如放學女子會議會有簽名poster
仲有機會比佢地讀你信問佢地問題

之前聽過集有香港巴打比人抽中

等睇巴黎セットリスト

得閒搞下呢啲整蠱咪幾好

D變態佬咁都幻想到

知：不要動喔
然後一手就捉住條....魚

上少啲2ch

咁條魚個形狀又生得衰d既

我知世界第一
再加埋佢把咁溫柔既聲講果句野

Omg!

4:15~
中島卓偉ver. 又幾正

2點握到7點
會唔會笑到面僵 握到手都踵埋？

春水真係好靚好白

Fd回報 銅鑼灣站都有

希望賣得晒啦

暫停左twitter好彩仲有個wear

我諗靠朱music應該唔係好得
不過諗下點推下身邊人坑

咁既價錢
唔係死忠唔會睇

香港場大定台灣場大

似台灣場大但得座位 所以人數少

傳送門

等陣企最後

[/member]睇到都覺得痛 [/member]

係日本睇其他artist試過
因為rock系所以都fing得幾大力下

完左首歌之後係咁同前面 ごめんあさいごめんあさい咁

我條女s

啱啱先發現原來maria有粒淚痣

會長

我既野關唔關你事

問一個問題 係あさい？唔係なさい？

sor 用keyboard打字懶
ごめんなさい => gomennasai
ごめんあさい => gomenasai

冇 學緊日文 我問下又會學到野

自學定學校

其實我睇拳工都試過支kb打到前面
完左場同前面講ごめんなさい
但睇band之類大家都撞開所以冇乜野

小結更blog未
擔心死

玩開死牆
唔撞過都唔算睇過live

睇黎絲打都睇得幾hardcore下

Riho
wikipedia閲覧件数２０１８年５月分(「Wikipedia日本版」「プラットフォーム：すべて」「エージェント：利用者」で検索)

*1位 19,311 鞘師里保
*2位 14,543 牧野真莉愛
*3位 *8,416 譜久村聖
*4位 *8,262 石田亜佑美
*5位 *7,998 生田衣梨奈
*6位 *7,498 佐藤優樹
*7位 *7,387 船木結
*8位 *7,335 光井愛佳
*9位 *7,329 和田彩花
10位 *6,520 小田さくら
11位 *6,362 森戸知沙希
12位 *6,300 上國料萌衣
13位 *6,116 飯窪春菜
14位 *5,936 尾形春水
15位 *5,251 佐々木莉佳子
16位 *4,814 川村文乃
17位 *4,066 加賀楓
18位 *3,991 横山玲奈
19位 *3,733 宮本佳林
20位 *3,615 野中美希
21位 *3,613 稲場愛香
22位 *3,603 羽賀朱音
23位 *2,920 竹内朱莉
24位 *2,722 小関舞
25位 *2,657 井上玲音
26位 *2,586 宮崎由加
27位 *2,531 植村あかり
28位 *2,433 笠原桃奈
29位 *2,416 金澤朋子
30位 *2,360 室田瑞希
31位 *1,948 中西香菜
32位 *1,912 勝田里奈
33位 *1,605 山木梨沙
34位 *1,532 高木紗友希
35位 *1,100 浅倉樹々
36位 **,993 山岸理子
37位 **,755 新沼希空

13位以下反省下

wiki有邊個會睇

想了解多d咪睇

有pat 架咩

我都係第一次見人話禾sayu有pat

はーちん個別握手４部②

俺「また来たよ！」
は「あ！どうもです！」
俺「１度聞こうと思ってた事があるんだけど...」
は「何ですか？」
俺「よく僕の事覚えててくれてたね！」
は「くずはモールの時から覚えてましたよ！」
俺「そうだったの(汗)」
は「ハハハ！(笑)」

NHK総合 『シブヤノオト』
24:05-25:00
▽モーニング娘。'18が欅坂46を語る！平成の音楽トピックを解説する「バックトゥザ平成」今回はアイドルダンスで振り返ります！

今晚擔定凳睇

唔敢睇 驚打爆個mon

如果我麻同我知都屈服埋 我都唔知點面對佢地啦

公司20週年動作黎做櫸小團 之後麻知送去兼任

早安20周年上紅白幫欅板伴舞

櫸去邊開演唱會都要去陪舞

仲要收錢 當研修生 爽

くずはモールというのは、2015年4/16にここで開催されたZDAにて最初にはーちんに撃沈食らったあの事件です😅
あれが引き金だったのか...

姐係哈親記住左佢幾年？

送你一句又唔多人握 都係果幾丁友

好令

我知世界第一 吊打麻醬

比推記得喎 唔開心咩？

唔係啊 我指春水咁少fans 記得唔奇

多謝我老婆 逼佢影完放blog

又轉陣

你老婆照顧下佢啦
好少喺早安見到知醬笑
同喺鄉村兩個人咁

Morning q musume

多幫架啦 佢又要記兩邊野 冇同船木講生日又比人追死 唔笑正常

僕は嫌だ

嚇一嚇以為av圖

依段勁好笑 叫佢地簽名寫野前要寫落張紙再比staff 審批左先

6/3 juice一言サイン vs 判定スタッフ

僕「……」スッ…（紙を出す）

スタッフ「……」（首傾げる）

スタッフ「……」（悩む）

スタッフ「……」ポン…

僕「^ ^」

係友寫：

個staff好苦惱

然後簽左出黎：

加多左個 （族）

笑左

可能想博佢寫家人

我係台灣學 興趣班咁 個老師半個日本人

之前係咪有人放過可以試睇日本電視一日 求link

isakura

我搵鳩極都係3日試用比錢

咦咁我記錯

哇。。。

啊.............

硬係覺得著工人褲之後入面得泳衣好撚淫

再睇埋佢自己做獨立節目既成熟表演

麻醬...

工人褲入面有著vs冇著?

我記得見過用知醬名既巴打
佢咁耐唔出現 知醬就係我架啦

轉下咪知

冇著冇幻想明未 有著可以ff

摸鈴娘=撳鐘少女組

嗰個咪我囉

唔緊要啦你依家都轉左名

香港應該300蚊過夜

Lady kaga

日本妹起碼過千

300蚊會由富士排到去紅隧

仲唔引哂你班雞蟲出嚟
點同你地握手

我就靜靜的看著

我出3萬過夜
剩係陪我傾一晚早安野就得

認真好多野想知
仲吸引過佢body

3萬淨係約到羽朱

認真3萬請佢全日 其他費用全包 買咩食咩都得 一齊行下街都開心死

羽豬照上
但唔係好想同佢講野

3萬 半個鐘炸

yen咩 港幣

港幣呀 3萬蚊半個鍾 差唔多價位啦

一黎就整句ぼくはいやだ！

你地班痴線佬

一入房就掌刮佢
欅板呀啦！死8婆！

諗下都開心

唔請mm 請雙工應該冇咁貴 reirei 同 小野田

咁我要book里保半個鐘

做咩咁憎佢？

雙工就平
對佢地身體冇乜興趣
對佢地工作有興趣d 一於上房傾成日計

似唔似去禁鐘仔 入房同隻雞傾心事果d心靈嫖客？

認真帶佢地食野去遊樂場夠晒J

去富士急食波餅

我係想同佢地坐摩天輪 咁近

成班鹽濕雞蟲意淫禾牧野

不要睇得太高冇人諗佢

牧野一定收好貴

彩花

日本有機會食既咸濕大叔最鐘意依種女仔

覺得佢橫顏唔靚
正面好d

成班友係到ff 似足2ch d痴線佬

屌😂😂

佢地之前仲癲 唔包括我

牧野飯邊係望樣

Hi 横やん

你ig 差唔多啦

有冇人睇緊おっさんずラブ
哇呀點解呀

有追開

田中圭不了

睇緊結局

你地識架？

有無睇過弟之夫

佢個橫山專門帳

部長啊啊啊啊啊

如果識唔洗咁慘 張橫山冇人要啦

唔緊要啦 過左30號大家都識
20號有人去戲院睇畢業con都可以識左先

佢唔去 我想識你多d 日文咁好

仲有其他巴絲去麻
我日文真心唔勁 識少少only

認真好似有聖 美希
確定係有棒球痴同橫山

講緊去30號？

我會帶去 生寫

點解無啦啦有生寫

你地知唔知周庭係hello project fans?

未賣晒飛 諗緊睇唔睇

邊有啊

U mean 20畢？

識 mm17 hk con 見到佢

我想收留架
可惜我唔去天使場

美孚站
茘景站
油麻地站
旺角站
太子站
佐敦站
尖沙咀站
觀塘站
彩虹站
鑽石山站
黃大仙站

嘩

我去現場

買飛啦

佢好多年前喺個jpop forum買賣相架
可能佢都有上依個post

佢邊得閒啦

唔想博 佢比張企最後嘅飛我咪仆街

我都想衝畢業場 可以安慰d喊緊既女飯
但神席有錢未必買到 要講運

Hi 周庭

咁應該係糞營運有份出 唔係圍唔到皮喎
雖然唔係太貴 但剩靠賣左果d飛應該唔得

Wtf 春水女飯冇遙咁多
你有冇去遙個畢業場

希望香港件tee唔好好似法國果件咁....

可以日日分享我bb幾cute

春水邊有女飯

屌 春水邊有飯

冇呀 剩係去左今次春con既春水地元場
依家早安好多女飯 我驚到鳩縮

微女飯通常坐最後 佢地唔會點癲 同埋佢地驚左大叔群 寧願坐最後最邊 依種女仔就靚d既 目測有60%可食用

如果係坐前面果種瘋狂女飯 食用指數得10%

未睇大結局，唔好劇透please 俾我ff多陣牧田happy ending

廿年春水飯

有麻飯架麻
麻飯都會喊架麻

聽聞大家都評遙班女飯最高質

你鍾意果d春水係咪我地諗既春水先？

未出生都飯緊

春水堂由劉漢介創辦，以古為本、以新為體，創立於1983年5月20日

貴到on99

非劇透：
wowowowowow => nooooooooooooo => ohohohohohoh.......... => 啊啊啊啊啊啊啊啊 => 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 => 完

事實 有大半過左麻檔啦

知醬女飯 我睇左4場 我敢100%講係一個都見唔到

我向まりあ對波發誓

屌 你把口超賤

你有冇睇握手會1都爆唔到 要比人炒鳩晒言論 有你老婆份

地元起多春水飯
而且其他飯都會比面

原宿排到勁長
行埋去點知原來係春水堂

好恐怖 觀察得咁仔細

我bb就係會比我一個人握

佢掛住睇女 好恐怖

屌 如果唔係要個d咩身份證明 我一早衝啦

要咩 唔係買碟有得握咩

我樓下 tmr去睇下先

愛理女飯先係最高質
個個著到MODEL咁

等開場冇野做都識左隔離個日本女飯
我同佢都自己去睇

同埋 早場開場前 同埋晚場開場前中間都有段時間
冇野做咪識下d飯 又睇下d女飯開包

Hello project飯勁溫暖 會比水人飲

不過我握過橫山

完

原來你都係高大靚仔 屌得我毒撚

握手會都要咩？

係咪買cd握手果種就唔洗？
Fan club握手就要？

頂
呢套野拍lgbt題材令咁多直男都鐘意睇果下真係好野

關咩事 識下有共同興趣既朋友好姐
雖然果場左邊果個係菲律賓女仔 所以冇同佢講過野

同自己講 洗乜怕醜姐屌 豬音都入到早安啦屌

點似你識日文

記住唔好葡萄我

躝

好重點菲律賓女仔 所以冇同佢講過野 目標好正確

好囉 我都學緊

冇奶油知冇女飯推，知呢d type應該男女通吃
如果小田走左我首推會變知

唔知 好似要去個網站到開ac

識少少炸 我都係走埋去gi lee咕嚕
同埋中場休息冇野食 啦 袋定包餅 見坐埋一邊休息既女仔 就埋去問佢食唔食 食左呢 就問佢咩飯 然後一路傾落去

你買左飛未？

計劃通

有咩所謂 愛無分性別係咪先

有冇睇隣の家族は青く見える
北村匠海

Don’t be racist dude

請佢去香港做菲傭

真心見唔到
岩岩發左誓 如果我講大話 maria對波會爆炸

有好多隱性知推女飯

買左啦 包野有冇落藥

北村匠海 胰臟 濱邊美波

唔係 因為佢係菲律賓tb 費事啦
同埋右邊個日本妹高質好多 又高又識打扮
枝香水唔錯

仲要係咁聞 嘩

變左BL討論區
雖然我都有睇大叔的愛

買左指 武道?

同匿名巴研究下啦 佢都想買

你之前有冇衝過其他con?

唔洗落藥

聞左一陣就再聞唔到味 個嗅覺習慣左

一定要認識下你 不過我係網同真實反差好大 唔鳩鍾意講野

620個場

我教你分香水

真好 一衝衝日本

冇 就係睇過香港場

教咩都得啦 你咁計劃通

順便當grad trip

我發現入會要勁耐
等得黎都要抽下年春con

我本身想入會抽今年秋con
然後入左會又可以衝下影相會同握手會

巴打應該高大靚仔兼有錢

唔洗估 630知咩事

你係我握手前輩
你教下我好過

依家剩係諗已經好緊張...
我驚我喺佢地面前成身硬晒...

有冇咩特別地方硬得勁d 一間比人call保安

咪屈
窮柒毒

呢度個個都型棍MK仔MK妹
毒柒如我

毒柒

嘻嘻...知醬...你以為握緊果隻係我隻手？

你企係佢地面前狂聞佢地d味就得啦
佢地實記得你

上年早安con係咩景況？
係咪班型mk見到大家真面目之後就唔再上黎？

唔該保安帶走呢個人

其實都係一兩句到冇咩好講 諗特別d啦

或者一聞就講得出佢地噴邊隻香水

（索）
我：嗯...麻醬 你係咪用緊jo malone既藍風鈴味？
麻醬：？
麻醬：唔係喎

比人指住黎笑

我諗要瘋狂loop30次先有可能記得你

好似你係高大靚仔

裝扮下

高大靚仔先會敢鍾意牧野
有自信連牧野都會溝到

我鍾意豬音算

如果你係毒柒窮
麻醬：やだ 変態

上年未開始睇HP

你認錯人,我得米5

好似麻醬會講既野
所以我先推知醬

節目講緊MM

我覺得知醬表面會笑住
但內裡鬧緊你

邊到有得睇

唔敢睇

平成一舞創造神=MM

Google nhk live

屌講櫸

唔係播碟先研究啦

知醬似會咁
全體Mc果陣佢冇野講 同佢對眼左好多次 佢移開左視線又望返過黎 佢仲係發現我望住佢 然後有次仲有微笑附送

可能佢心諗：屌 死毒撚望乜尻

利申：手持麻棒 麻醬在場都狂望知醬

屌你最尾個笑聲

隻舞咪加入組曲 咁大動作 攰鳩死

講緊cero既 完左啦？

完左歌

佢地得架
今次con 組曲都好撚癲 飯簡既 跳到佢地仆街（佢地自己話）

生田仲問d飯係咪想佢地老年隊死
然後唔記得左邊個講話d飯鍾意睇姐

咦 係咪組曲呢講緊 唔記得 帶返頭盔先

知醬：屌 個死毒撚仲乜一直望住我 等我笑下先

好難聽呀咩黎架 係咁嗚嗚嗚嗚嗚 走啦 我要睇早安呀

連介紹欅板既機會都冇乜
屌 叫左出d陪訓成員r節目架啦

佢bgm 尾段bobobo聲我幾鍾意

有次唱歌途中 望左好耐知醬 然後諗住搵下麻醬喺邊啦 點知一望 麻醬咁岩走緊位去我依邊 視線仲要對正左 比佢發現左唔係望住佢
然後佢咁岩chok左個閪面型樣pose對住我依度

即刻心虛感盡現 唔敢再偷望知醬啦

利申：自我中心ff飯

春菜：hi I am likubobobobo haruna

巴打衝左幾次con
啲坐位咁好嘅

買令位
所以估計佢應該高大靚仔有錢

歌名：likubobobo

對上一次係pikapika
今年3月倒先重入坑 所以去左衝春con

3張現場買 d位都ok啦 中上 夠近對眼
9000-12000yen 都試過 個位算係咁 可以接收既價錢

1張係咁岩開場前見twitter有人急讓神席10000yen 好平

即刻擔粗粗問佢 然後轉左幾次車去左個好遠既地方交收

拎完神席仲走返去曬命 有資深飯話3-4萬yen都會有人肯買 （唔知真定假）

未睇
希望同牧係埋一齊

有錢靚仔 神席常客 幫你含ok?

買靚位關高大靚仔咩事
橫掂都係睇 諗住留個美好回憶姐
見我咁耐仲講緊對眼 就知有幾幸福

好想去pikapika 個場
其實最想去就係亀純琳個場卒con
好奇問下巴打做咩入返坑嘅

但其實我覺得朱音係十二期最靚

吹到
第一次坐神席炸［sosad]

但會上癮... 坐後面對唔到眼 會失望

不過睇表演黎講 其實坐後面先睇到個整體性
坐2樓又會覺得睇緊另一個表演

夏将軍

我明 諗返起cute香港場 我原本見愛理望緊我呢邊
但我怕羞唔敢望佢 驚同佢對到眼 我以為佢望左去另一邊啦 點知我望返佢就同佢對到眼 個下覺得呢個世界真係有天使 個種觸電嘅感覺永遠唔會忘記

你會怕羞

Pkpk果陣鍾意到龜爆炸
然後佢一宣布畢 我就唔敢再睇

因為本身白金既人走晒 覺得早安表演力低左好多
唔係我想睇既早安

但無聊睇左天使 哇屌 咁型既
然後就開始一路睇返hello project既野

本身都唔鍾意早安18既 然後唔小心睇到麻醬喺演唱會既表演 就愛上了

躝 梗係會啦 睇女神又唔係睇你

錢可以再搵
回憶買唔到

好後悔無買℃-ute dinner show
嗰陣炒到上10萬唔捨得買

巴打好有錢

對過眼既飯就會明白係咩感覺
真係不得了

Ps. 佢地受過訓練係要同飯對眼 所以對到眼果陣唔洗懷疑自己睇錯 因為真係望緊我地依條死毒撚呀！

冇去到佢卒con ?
我都係睇brand new morning先愛上我橫山

呢到大家有錢去日本睇 我一次都未有

hk HP 死窮撚

我都係咁覺得 錢姐 算啦
同埋喺香港 算啦
轟左落去先算啦

10萬 我有睇過dinner show report, 大好評

你咁痴漢

巴打一定係高大靚仔
1.易對眼 >高大
2.望咗幾次>靚仔

佢地隻眼識放電 個下真係電到我個心麻痹
我仲記得愛理個眼神仲有少少sexy

比着望我應該即刻擰轉面

係到諗咩位fing毛巾

邊忽 我咁正常

咁都叫有錢
香港睇天使都900啦

貴過我張10000yen早安神席
9000-12000yen中上席

我喺度正式宣布 30號去睇天使既都係有錢人

仲擰 一早已經唔望你啦 同你一樣

屌 有次豬音同男人婆望過黎 我即刻擰開
但有次牧野喺我面前對眼跳舞 我有望實佢既 欣賞下

等睇巴打天使台灣場企第一排 但天使唔望你嘅感想

你有冇J

預左

驚乜 對到眼緊加要捉緊機會
超過3秒既對眼仲仆街 時間愈長 個心愈麻

知醬I love you (可能佢發緊呆 ）

好大條

Btw 野中bb都有對好多次 我都有望佢 聖都唔小
生田就冇啦 佢剩係會望自己飯

點會呀 佢地mc果陣你努力係咁fing啦 實望你
（唔排除後面打你）

想睇裙底

近台既Eye level 水平
最方便對眼

如果對到眼記得要電返佢轉頭

係有冇J佢啊 知你大條有咩用 不過女飯會鍾意大

話比我地知佢地有冇打底 同埋香水香唔香

我仲未知我咩位
好想對到眼 特別係同我bb

電返佢轉頭 我驚佢地要call白車

我知 講笑麻
佢真人唔錯架 隻眼好撚大
對比下麻隻眼好撚細

即刻要中止演出 跳唔到落去 全部停晒

橫山笑容勁好 佢好nice架

如果西位咁點

放心唔係主力你旁邊好d

問題係武道館好撚大 但係氣氛同舞台好勁多

如果想玩多d對眼 衝我果種地方細場會易d達成 坐最後都會望到成員表情

諗起都覺得cute

咪咒我

作為橫山飯 你覺得佢有冇龜味？

之前睇人地話武道館可以見到成員d樣
昆我

喺個mon度？

Btw 睇到都唔出奇既 佢向高空發展
但對眼真係要前d 先得

之前有人拼佢地兩個樣係一齊
我覺得笑容似 但我係香港場問過一啲日本亀飯 佢話唔太似

原來真係會有日飯黎架

咁就唔知
第一次去武道館 我將我嘅第一次獻左比春水

有架 其實都有好多

Same

岩架啦 今次個con好睇 唔會後悔

我驚6.20有野宣布多d

屌你識日文問到日文飯 勁多日飯 生田飯送我春菜A4生寫

人地唔係昆你 佢地神席又話你聽咩

你地敢唔敢去Mexico?
好平又有vip

試過一個身位距離 橫山笑容殺撚死人

飛墨西哥機票 去到唔識坐車 治安 唔值

新飯表示其實又真係幾似樣

你又推橫山

我好掛住龜...佢超級無敵親切

屌奶星 我麻最邊
今次個live 牧野有3次大頭are you happy

入坑已經箱推

夏将軍 空耳
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
あっぱれー！
あーー 眩しくて 目を止めて見上げたなら
灯ほど キラキラ
あなたの側で 熱くなる
乱れた世はひとつにできる
夏将軍 お慕い申し上げます

Uh~~ oh! Uh oh oh! Uh~~ oh!
？？？？？？？？ 激しいEmotion
Uh~~ oh! Uh oh oh! Uh~~ oh!
？？？？？？？？？？？？？？？？

(Rap)
？？／言ってほしいな／君こそ盛り上がる Phrasing (?)／火がつく Engine
明日に頑張る男子も女子も 気づけば 乙女の？？？？
？？？？？？？？／？？？？？？？？？？？？？？？？
いい感じ？いい感じ！
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

盡左力

左邊數第4個第一眼以為係知醬

又一日文勁人
呢到原來咁多人識日文
屌我垃圾黎

我麻你係咪有心事？
我唔推知啦

係咪有人唔記得舉手，定隻舞係咁

巴打自己打出黎？

擺到明啦 唔講啦 我有立場

叫佢allback返得唔得

小田allback 佢唔會all

舉左咪遮住塊面 依d咪專業

咁可唔可以剪下d頭髮
個樣又唔係唔見得人
完全唔明點解要咁嬲幽
好似d mk妹拎頭髮遮樣嘅感覺

搞到隻舞唔齊叫專業

早安少女18 with 麻醬

屌 兩隊人咁 洗唔洗

睇黎我麻都唔會留得耐

啊頂你清一色

睇完片 佢係要笑

不如咁講啦 係佢唔合群定大家杯佢

不知幾開心 你都係想黑我麻姐
你推邊個先？ 鬥黑

佢而家主天使

拿我只係問係唔記得定隻舞係咁跳，無針對d咩

真心唔係想黑
只係覺得個髮型真係唔襯佢姐

邊個紅咪杯邊個
Riho

黑啦黑啦
我無所謂
我都係睇下打發下時間

大把麻飯覺得襯 j到出血
我麻不知幾型

無所謂你就收嗲啦
又要出黎踩人地d推
自己睇下打發下時間咪算囉

新戰場

我估大概咁

A & A' melo => 揮penlight
B melo (あっぱれー！開始) => fing毛巾
目を止めて見上げたなら (1,2, Hey!) 灯ほど (Hey!)
......乱れた世はひとつにできる （1,2,3, Hey！）
夏将軍 (Hey!)

B之後嘅Rap => Head bang
Guitar solo => 跟拍 hey
竹solo => 揮penlight
C melo => 揮penlight
B melo

如果係我我會j呢個造型

係呀 咪寫左空耳

等陣先 我語氣好好架
打字表達唔到
唔好變戰場呀

你笑我麻啦
我知推

麻醬學貓學到連啲性格都同步緊

嘩巴打洗唔洗咁
對唔住囉真係唔係有心話你麻
只係我覺得佢個陰遮住對眼好似好無神姐
完全唔係想黑佢

係麻都岩
投下票 其他人鍾意邊個造型多d

巴打日文高手

喂屌唔係呀
加漏左個sosad表情 成件事唔同晒
對唔住

冇戰場睇

等睇佢22歲畢業單飛solo唱歌 前提係把聲未爛

巴打咁惡下次唔濕你

仆街仔掉左包花生佢

BTW你幾時同牧野黨大戰？

有你個戰場就夠啦呢到

最怕空耳估rap歌詞 反正rap佢可以9作又日又英咁

好惡咩
點樣濕？

引太多 會被天下圍攻 起碼有d名義

26頁喇仲係講緊牧野

巴打你總係會突然黃一野

愛して個首我覺得爛爛地聲又唱得幾好聽
聽過咁多版本覺得麻唱得最有feel

早安ace 加center
成個hp標誌黎 係咁引人注目

佢地d英文你唔會聽得明
等出mv算

大家自己跟住歌玩下

hp好少呢類 (半) 互動歌

清一色絲幾號機到台灣

基本上成個po係講mm
之後mm入面8成牧野緊
根本飯巴就係牧野推

佢今年生日會果d都唔錯 爛聲版ayaya
然黎有首乜春 mix左eri同sayu

但佢頭果隻歌 把聲震緊 佢好緊張 超cute

唔好嬲啦
大家都係早安一家人

唔自爆

人地約你呀

你名人咩 樣又唔知 邊有咁易爆

我推天使
早安我拎黎食花生
有d心郁想入知坑，真係好撚可愛

好似係赤いフリージア

你最想啦 問人濕唔濕

讓張一排比我先

發夢啦

我唔知佢係絲

可能我有巨根

認真論自爆 我死緊 爆硬台灣con 出鳩硬醜

知不嬲好可愛

THIS

可能我先係絲呢

點解會出醜 最多企第一排唔識打call
然後比成員怒啤姐

鬼理你地係咩啦

屌比你地笑到時 牧野又會暗殺我gg

Oh shit! 麻醬下星期上young town!
終於到左依個moment啦...
一陣得罪秋刀魚

依位新入坑箱推巴 好似知識量豐富咁喎

放心 春菜照佢

論人脈重要性 冇左兔 已經係我老婆多

其實唔豐富 仲有好多我唔知嘅野要指教大家

可能有大合照，第一排一定好上鏡

小田終於一齊吹奏我淳16beat啦
都話左我麻同小田係淳君最後的愛徒

屌 你地實笑鳩我

通常講到咁謙虛 之後會一野屌打晒我地

佢係咪係到推介d飯買野

多多指教
做咩唔簡個主力推？
依位客官睇唔中我地d囡囡呀？

喂，真係好似’18+麻

正常麻 知

自己坐咁開怪誰

講左 唔知佢地做乜尻 又黑口黑面咁
唉 我麻應該都係咁上下
推定知醬差唔多架啦

叫天使幫手買手信呀

上年年尾先真正入坑 真係無你地咁熟hp

line叫啦 樣衰到

好老實講工作人員實叫坐一齊

其實全部都推 不過主推應該係麻櫻

ごめんね！ざざざーっと急ぎ足で紹介しましたが、少しでも参考になれば嬉しいです！

経験者が語る、リアル！

もしよかったら行ってみてね！

唔係介紹比天使佢地有咩手信好買？

都半推介嘅

「嗱 呢間果間舖啲手信好正架
你呢～可以呢～試下買啲返黎 (比我) 架」

你地睇下我post twitter果條片
麻醬全黑面 痴線 係咪精神病發

一起加入天使坑
我地好友善嫁

有冇買20號/30號飛？

かみこ

唔知佢 下年佢畢業都唔奇

今秋
佢好耐之前已經預言今年會有重大事情發生

好難一次過放兩件走

やっさんが後悔するくらい モーニング娘。１６．１７．１８
すごく成長して行きたいと思いますので...

去到18咋

放個人氣咁高嘅走
以後要靠牧野啦

知啦

屌唔講都唔記得

推麻果d準備轉推知啦

因為佢唔識讀nine

希望佢留到22歲先走

放走麻 早安都命不久以
12 13 唔夠長進

話說有無巴絲同hp成員撞生日

巴打我都係 11月到入mm
HP就4,5年前到

佢最近愈黎愈多job
例如開始出周刊影相 又上young town

唉

其實小學睇守護甜心嗰陣已經知道有buono同hp 但係嗰陣飯緊akb 到入坑已經太遲 好多人都已經走晒

最近同au搞咁多野 順手整返個cm啦

嘩 估唔到睇戰隊都聽到Do嘅歌聲 #ルパパト

我會叫橫山長進啲架啦

睇過有人話do某程度上都係叛徒
同小春一樣 只不過小春係講左出口

咁都有得黑佢

但係你諗下其實do 做嘅野同小春一樣
MM只係一個入娛樂圈嘅腳踏板
如果do唔係MM嘅人 真係未必入到

講真mm影響力同以前差好遠啦

至少佢好感度Max嘅狀態走
好多野都要講timing嘅

影響力細左 但都係有fans
我諗佢就係想食埋do啲fans條水
講真特攝啲選角正常係唔會揀佢呢一type
你諗下佢當初記者會嘅時候 都要特別提自己係元MM成員
所以雖然唔想承認
但呢個係事實

話哂麻醬條仔 俾下面好wo

我諗do有諗過自己係MM應該發唔到圍
所以先趁着MM仲有啲人氣先走

話晒do都係一個非常自戀嘅人
點會甘心留喺M M做綠葉

麻話do呃佢

公司比機會先得架
13係咁推男人婆

麻都幾慘 當佢真心fd
點知佢對個個都係咁

連do都係奸架

屌成個早安比你地講到好黑暗
我都係專心推我橫山算

咁公司想lady kaga 頂do個位都冇計

麻同知係好人嚟
你可以放心

Do的確係呃麻
話唔會咁早畢業

轉個頭就走左

過分解讀

笑到仆街 lady kaga真係

Hp男役得返りかこ

仲衰 成個早安得兩個係好

早安大把黑歷史啦
1.2期成員依家出返黎講 果陣都成日內鬥架啦

根本唔係表面睇咁fd

人性如此 返工返學都好多小圈子啦

小春未走之前 都表面睇落冇野架
走左之後先講返出黎

還返條眼眉比さゆ呀

唔洗男役都得啦
早安有一個lady kaga 都玩哂
遲D公司可能會出首kaga face出黎吸粉

你睇到嘅全部都係ff出黎
你當笑話咁睇就得㗎啦

佢之後好似聽講さゆ為左佢拔眉 之後跪底同佢道歉

信佢地好fd先係一個笑話

橫山企位咁好都叫唔推 仲好過格格格喎
個溫泉代言好似係因為個溫泉鄉本身就叫加賀溫泉鄉

又唔係唔當佢fd 只係唔係唯一一個姐 會唔會ff太多
另一個角度睇 要一個人淨係可以同自己fd係一個好自私既諗法

都話左我麻對佢好有興趣
望到實 仲合照咁多張

知醬

好似係有班kaga推同加賀果邊嘅宣傳staff suggest

係麻自己煩膠想獨佔do
麻有次講想將do做成吊燈掛喺屋企

不過do的確呃佢唔會咁早走

橫山巴！ 快做野！
橫山未來靠你啦！

哈親

都唔係淨係呃佢一個啦
同埋前面跳板論 做idol冇可能做一世 睇返以前既人都好多18/19歲就卒業 只係呢幾年好多都推到廿幾歲先走 顯得riho/do佢地好似太早咁
雖然我唔太鍾意riho又覺得佢唱歌難聽 但係佢同do最少都喺某d方面夠突出又有實力 而唔係好似小春嗰d冇料到靠營運死谷爛谷先上到位
無論佢地入mm係為左入自己鍾意既組合又好 當跳板都好 佢喺在團期間有盡力而唔係靠公司捧 離團後冇9up冇背信棄義 我覺得為左夢想離開真係冇咩問題
再講佢地入黎嗰陣mm根本積弱緊 為名氣就入akb啦

救世主小春
Btw 係咪有話過小春絕大部份時間都係假唱

Fd有句名言： 想紅就唔入hp啦

冇乜人鬧do同riho
去左唔同領域發展 掛住前早安個名如果發展得好都可以幫到早安後輩 第日有更多出路

依家情況係愈黎愈多後生早走 因為睇唔到未來
寧願去讀書 打返普通工

早走有更好發展 祝福佢
係放棄狀態既情況下早走就...

Btw akb上唔到位 待遇勁差 咁多人有幾多個上到位 而且上位要靠乜野先？

喺hp 最上唔到位都唔會餓死 待遇算好啦
Akb上唔到位 要去7仔番parttime

睇下錫唔錫身啦

合唱熄佢咪或者較細聲佢個咪姐

前面有人話佢同救世主一樣呀嘛
hp待遇好係用上唔到位比姐 問題係以當時既mm紅極都有個譜 為上位入mm既假設根本唔成立

喔 原來你講緊小春
佢根本冇諗住做救世主
係糞營運硬推加上幫佢貫名做救世主 goto maki2世姐

佢本身入早安唔係為上位 而係為進入娛樂圈
然後做佢想做既model 我諗其他巴打係因為咁先屌佢當早安踏腳石 同埋因爲佢畢業後多咀 唱早安

我又講錯野了 自隊一打膠

MM點都好
我淨係希望天使下個leader可以繼續keep住「我要打7你全部人」嘅心態....

所以依家先有maria黑話佢同小春好似
又係公司硬推做顏面擔當

有黑覺得佢入早安為左可以更進一步識到棒球員麻
佢依家都達成左啦 你地估下佢下一步想做咩？

想上位做最頂級偶像定嫁比棒球員？

寫信問下loveling先

牧野唔係似石川咩

因為依句天使比人黑左好耐

希望下個隊長講想打爆櫸板會好d

寒さに震える日々に慣れて
忘れた温度 取り戻せ
=======================
頭兩句原來かみこBlog有寫
見到有少少心酸

結果上黎睇

小聖
好想啜一淡...杯野飲

講起小聖 佢應該真係好愛早安

有集電台有聽眾問麻佢地 早安邊個佢員最鍾意喊？

答案都係果幾個啦

但係麻話係小聖 其他成員問點解
麻話小聖一直都喺心入面喊 喊得最多

仲未有人提小春當年對sayu好差

Lady Kaga

突然諗起呢首歌😂

諗起有集あはスタ小春對住さゆ土下座

到手 留返30號現場開

小聖係最適合做早安隊長

lady kaga 最近嘅溫泉鄉poster 拍得唔錯啊

佢blog咪次次有棒球 完全唔合理 勁似用mm黎講自己好鳩鍾意棒球

仲有好on9有幾次訪問無啦啦唱應援歌

粉紅色呢個係ミキティー本物
個藝名係因為藤本美貴而改
以前專玩mm既振りコピ，而家做緊idol
其實即係同行

幾年前就係hello wota
愈睇愈襯

幸せになってくれ

唉
圭妹 我地走

太子站個廣告又幾當眼位喎

上一秒...

下一秒...

就係依種感覺啦
嗚呀...會死

改名啦

依集既知醬超級Kawaii
中間仲Chok果條磨豆機

愈大愈靚女

愈大唱歌愈好聽

呢個真 雖然讀書讀殘左少少

好在讀女子大學

千聖個妹已經準備生第二個
會唔會要千聖養埋架

佢老公真係人生贏家

究竟上世要救幾多個人今世先可以娶到前偶像

視符你今世搵到幾多錢

麻櫻

聖不嬲係喊包
佢做嘢從來唔係淨係為自己著想
最記得佢話 入咗早安之後
要自己表現得好
因為佢係第一個由egg升上早安嘅人
如果自己表現唔好會影響 其他蛋蛋嘅升格機會

egg真係搵笨
開三隊group
有兩隊唔屬於h!p

聖好為早安
佢依家做左隊長 表面唔可以成日喊咁軟弱

Btw 見到蛋蛋兩個字就笑左一下

其實見到佢地咁比心機但回報又唔成正比真係心up 唔明點解紅唔起

個人猜測

1. 糞營唔識搞大佢
2. 枕營業拒否
3. 公司孤寒 唔dup本

ON Mode and OFF Mode 麻醬
好大分別 如果握手要睇下撞到佢果日好唔好彩

uf真係慳到極點 唔好話mv, 連啲衫都咁慳真係好差

超好笑 撮り放題
究境石田仲有冇偷拍更多私藏呢？

石田係咁嚇麻仲有貨 好正

明顯營運自己都滿足現狀 算吧啦
完全唔覺佢地想吸新飯

岩 維持咁上下水平 唔洗點擺成本 穩定吸錢 何樂而不為

要搞大佢 要投資好多錢 仲要唔包一定掂 隨時會蝕錢

咁緊係維現狀算

橫掂隊野搞大佢搞細佢 班死忠都係咁燒錢架啦

天使搞呢搞路仲霉過早安

但係首先要換一換教唱歌個老師先 教mm嗰個都無料到嘅 再用而家個方法唱歌真係會連死忠飯錢都賺唔到

叫reina番黎教仲好過依家個老師
唱到爛晒聲

都冇乜機會宣傳
明明天使咁多好牌 真係好可惜

如果好似以前有個hello moring
自己有綜藝節目喺電視台就好啦

又可以玩遊戲 又可以特顯成員角色
又可以打歌

其實拍依種funny綜藝放上youtube都好多人會睇 就算唔係飯都會睇下 而唔係依家果個剩係飯先會睇既youtube節目 悶到抽根

其中一兩集好爆既 已經做到瘋傳

之前麻醬唱到爛聲話個老師係咁教，成班友唔信 仲話係麻醬自己唔明老師教咩

如果可以再出Summer fes就好
佢地啲歌一定吸到rock scene嘅路人 (上年嘅我)

整首日本はどんな感じでっか 全場high爆

天使人腳好過早安好多
制作又好睇D 成員又有性格D

室田跳完怪舞都冇人識

大石嗰下come on come on あっ!真係好型

蒼井優幾時得閒可以再carry下

巴打係上年睇完fes入坑?
希望uf除左出愛理 仲會畀佢地去rockin
今年係ayacho喺天使最後一個夏天啦

我CDJ 真係咁啱等fd排廁所走左入astro arena
心諗: 嘩頂 呢隊人有啲料到喎

果日本身咁排
好彩有留意到 仲未算太遲

緣份

最心痛是

好過嚟完香港你先識

話說上次mm嚟香港
佢地去咗海港城嗰邊
我差啲就見到佢地拍野

見到先算啦

(感慨mode)
下個post要加返句 叫人趁有得推好盡力推
世事難料

諗起之前蝦中有個成員 突然急病過左身

果班俾bis/bish吸曬去
今年tif都係得拳工出，頹到

個唱歌老師食屎
小田都係靠天份唱緊 食老本
小聖已爛 真係好爛把聲
麻醬半爛

今年RIJ未出齊張list 仲爭idol系果班
希望會係天使 (上年出過機會都幾大)
另外有愛理

拳唱功咁好 但mm 搞到咁唔同老師

bish d歌悶左好多咁

唔知uf出左愛理 仲會唔會有天使

我估分artist type多過分公司

唔記得邊度聽個邊團有個成員喺咁推介其他團既成員上佢果個音樂老師既堂

有冇人記得可以補充下？

上年小聖把聲仲好好地 molamola

秋con睇碟修過音都聽得出啞晒 用得太多啦把聲 好攰

天使對比早安個曝光度同咁多年儲落既死忠數目差太遠 例如早安咁有歷史 以前鍾意過舊成員既飯 可能無啦啦某刻會鍾意最新成員 重新入坑 但天使冇依枝歌仔唱

同埋早安以前紅過 個名好多人都聽過 見到新宣傳出 因為已經有所認知 會產生興趣望下既機會又大左

天使依家最缺恆常既曝光率
試下推幾個成員 學下youtuber果種做法 拍短片
整成小綜藝又好 未嘗唔可以試下

但記住唔好玩黎玩去都係dvd magazine果種咁偶像公式顧形象既野 天使既優點就係夠癲 請好好利用佢地癲癲地既形象 拍d爆既片出黎 如果諗唔到idea 向粉絲招 都已經夠用幾年 多謝各位

拳工一開始好似係菅井教
推介應該係佳林 本身菅井淨係教佳林，跟住佳林讚菅井教得好 結果果汁全員都跟左菅井上堂

呀！ 你果然知好多野
又話新飯

都話多數謙虛果d 會一野收鳩晒你地皮

佳林比菅井教都幾年前事

果然係高手
麻醬指數不足

無計 入親坑都會想了解下個團嘅歷史

張相好似係地下偶像時期既知醬？

我都唔敢調查佢以前既歷史
聽朋友講地下偶像有d有好多額外service...

有冇人知道佢個底乾唔乾淨？

一句 開發晒

幼女知

點解呢排b站啲中字翻譯咁慢
好想睇dm呀

食緊飯 唔敢睇住 驚食唔落

咁我係味要搵第三個黎推？

邊個冇過去
睇開啲

睇開d啦 開發晒又點 比你屌屌唔屌

有d咩額外 service

天使

原來佢做左3年地下偶像...
原來佢以前叫自己做ちぃ
ちぃ中文姐係G

唔屌 對佢地身體冇乜興趣

自己諗
好似統計過話好多日本女仔係13，14歲個段時間已經俾人開發左

但點都唔會係同fans掛

天使我推室田 桃

佐佐木 同上國料都鍾意

和田係尊敬

之前有報導過
地下偶像為左搵錢會有好多身體接觸service

計鐘既 食埋飯搵個價目表比你地睇

咪係所以 理咁多做咩

唔會攬掛

偶像係神聖，一定係處
梨沙子生左bb都一定係處

如果佢係死臭ちぃ 我仲推佢做乜

麻醬 我知錯啦

如果有 應該會比人流出左
依家仲未見到應該冇事既

可能無圖先無流出姐

巴打睇開啲

冇乜睇不過我直覺覺得知骨子裡係個mk妹

唔知食幾多臭宅肉棒

但係地下時期個樣仲開心過而家

收咁多錢 你開唔開心

屌...岩岩睇到上面張踩背圖

同依篇地下偶像搵食報導有咩分別？
口咬安全套 訓被窩影合照...

唉 你地睇下 冇眼睇

好少野

屌 好傷心呀
估唔到知依家係扮乖

以後點面對佢
仲好演技過do

你地估會唔會因為咁 其他成員會睇知唔起 杯下佢？

利伸： 麻醬 我知錯了

色不異空。空不異色。色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。

咁都叫少野

知醬可能心底好鍾意玩弄d毒撚

呢個係知？個樣唔似嘅

和田大師
我要出家成佛啦

但係和田自己都試過燒肉事件喎

個簽名已經出賣左

個署名都係知
接受唔到 下次握手會同佢講 你記唔記得你踩過我背？

我頭先都話
邊個冇過去

其實個個心底都鐘意玩9 d毒撚

睇埋條幼知片 唔知點咁
佢d小動作同表情仲係一樣
但係就扮到同以前完全唔同咁

有冇人知佢果陣點樣入鄉女
係咪冇再提過依段黑歷史？

將心比己 邊個會鍾意握肥矮毒柒窮 唔知打過幾次丁既油手

仲要咁近距離望實個毒撚樣講多謝

可能心諗 屌 要嘔啦 仆街快d走啦

施主ff太多傷身呀
向前看⋯⋯

巴絲 求安慰

呢個年頭 真毒撚都最低層架啦 最鳩憎扮毒撚果d
又要比人玩又要冇好下場 比人玩過 睇鳩透晒

太陽一落山
呢度就會變做2ch

咪係

各位狼住民 晚安

呢到最狼一定係你

要明白日本係將夢想商品化嘅高手

一向都係 唔係而家先知啊

MM選拔 第3輪審查都入唔到
之後俾人揀咗出嚟入鄉女

死火 首Are you happy 越睇越正
我係咪有問題

愈搵愈多材料
D相都幾過癮
不過唔Po出黎啦
費事又比人話似2Ch
睇返D官方包裝過既過濾版會開心D 唔好太接近真相

一齊Po下D maria大波圖算啦

講咩似2ch啦 根本係 班仆街有波果時咪又係J
post啦

屌 唔po啦 成日比人公幹
保持返貼大波圖咪算 唔鬼討論

我睇天使係比performance吸引
Private完全唔係重點⋯⋯

我都鍾意睇佢地Performance
但睇偶像好難唔去研究下你個偶像性格 背景
唔係公司都唔洗咁緊張佢地Private 個個去拍拖都得啦

不過算 唔討論依點了

點解會j得落自己鐘意嘅偶像 唔會有罪惡感嘅咩

係

一齊討論下杯冰好唔好食

第一次聽有陣民工團啲歌嘅味道
不過首歌本身無咩問題嘅，係無副歌有啲怪怪地 好似差緊啲野咁

真係幾正 睇黎可以jump了

拎出黎睇下大家開心下
唔係點推po

不了

冇計，主流化就係咁 而家接好多廣告/日劇/動畫商業歌黎作
indie果陣唔洗理聽眾口味點癲都得

冇你諗得咁黑暗 我睇好多地下團
最多500/1000円影張チェキ，有d可以攬住/拖手影

唔會J+1

我會j隔離48系嘅陽菜
hp嘅完全j唔落

攬住知醬BB/拖手影

1000円
依度100萬 你攞去啦

睇下你做乜鐘意佢囉
我就鐘意睇佢地表演 對身體冇乜興趣

但有人鍾意佢地身材架麻 （HP 比較少，因為好多冇成熟女人既身材 )
果D咪會 J

除非鍾意會比FBI拉果種...

錯過左時機
我諗知地下時期攬過/拖過佢手仔既人而家見到佢喺mm紅左應該好自豪，而家班知推恨都恨唔到

攬同拖喺地下偶像好常見架
岩岩踩背圖都有

多謝你肯陪我傾依個話題

同要知道毒撚只可以用錢買娛樂買人生 人版

等緊你po sources

又po乜野source呀

2ch

Po source又話我似2ch
唔po source又話我9up

我好亂呀

唔知佢地

+1

2ch咪2ch，一齊傾下推下po無壞

成班j牧野對波唔係仲似2ch咩

就算major左既killer bish都正
希望10月尾去得成四國 順便睇埋佢地live 當了左個心願

又岩喎 其實都幾難滿足晒咁多人
一定有人岩睇 有人唔岩睇

咁我地想討論既討論落去咪得囉其實

呢d係真古參

利申知推，對上面踩背圖冇反感仲覺得好得意

女王知

我都想比佢踩下

以前同你好接近。。。

現在隔左條河。。。

睇黎真係有飯由細睇到佢大

山木ぃ、ちぃが読むんだよ

痴線 咁細個都比人開始起底
如果有嚴重野 一早當選鄉女比舊飯或者cocoro爆料啦

所以知醬先係最安全果個

知醬世界第一

證明冇整過形，全天然美女

完全接受唔到上面攬攬個張

已經覺得好癲 點解會接受到

原來有電台+文字版
拎黎學日文一流
謝謝

原來春菜要湊住麻醬
麻醬好Cute

你真係認為唔洗咩

下星期Young Town...春菜真係要睇實麻醬
之前小春已經出過事

就黎1001

笑到仆

講緊想變換成員身份

麻醬：變做春菜都唔錯 可以成日MC引到人笑
春菜：邊有
小田：春菜果D MC要好好思考過之後再引人笑 但係麻醬你講野唔洗經過思考都引到人笑喎 （暗串佢講野唔經大腦）
春菜：咁反而我想變成麻醬 直接好認真講野 應該會引到人笑
小田：麻醬只要稍微變得認真講D野 就會得到掌聲 明明果d野我地都成日講 （妒忌)
春菜：咪臭系 好妒忌！明明只係講埋晒D普通野 呀媽係女人果D～

巴打諗開啲 可能知係被迫咁影呢

痴線 日本真係咩主題既偶像都有
我見到有隊係棒球偶像

冇野啦 其實幾Cute
知道佢內裏咁玩得

點解天使班友唔更blog

唔係係巴黎咩 慢慢啦 唔更一日又追殺

得かわむ同かみこ有更
勝田個wear都算sns嘅

好似開緊live

都就開show

麻醬完全黑面Off Mode
知醬笑容好可愛 好似又開始瘦返

笑左 do係最新一集話自己冇出過寫真

明明前面宮野真守嗰part麻醬有笑架 點解後面又會黑返面架

有無人話我知我有無理解錯？

黎睇天使嘅人同去睇qt嘅人數差唔多？
大家都無爆場姐係

頂 支持唔到我bb

又冇得握 恥笑下先

躝啦

未分開坐之前仲識笑
但唔知做咩轉左新位後 分開坐 就閪足全程
但下半節係咁讚櫸板 我就支持麻黑足全程面啦 有乜值得笑同拍手？

個Mikitty本物鬼鬼地 都唔知係咪真心飯
係咁吹奏櫸板D舞有幾特別 係破壞神 係咪串破壞左早安20年前依個創世神？

Btw 櫸板隻歌一開始大頭個肥野center 豬音都靚過佢
忽然覺得Are You Happy 一開始我地有牧野大頭 係好幸福既事

屌唔差在啦 咪比果百幾蚊改機票 之後訓一日機場

酒店個d搞掂好哂

陰濕男人婆係咪On9
話自己Loop左人地Mv100次

好似春菜咁官腔答一句咪算

博上位衝出黎柒做咩姐

因為幫欅坂編舞條友係takahiro
takahiro事實上係真係勁野尼嘅，但可惜欅坂carry唔起隻舞跳親都有氣無力咁
我係有啲想takahiro幫mm編隻型啲嘅舞

做咩又吹奏我老婆 其他人都係要屌佢架 唔好做壞規矩

你好有知識 我好似有少少開始...

btw 聖Nice Shoot！
先講自己早安優點 會一直好有活力 連最頂層既觀眾都會望埋
再明讚暗踩櫸板剩係望前方 用頭髮遮住個樣

學野啦陰濕男人婆
聖隊長好波！LOVE YOU

男ヲタヲタ？

Formation dance係mm跳先
至於反傳統idol既設定有排都未淪到櫸坂，前面成堆地下團前輩
好憎成日吹奏櫸

人地宣傳勁 又傳聞話有枕營支持 屈晒機啦 吹到佢係世界第一都得

Btw are you happy live 早安比平時用多左120%力黎跳

當紅炸子雞 係咁㗎啦 慣灑
所以成日聽到話咩咩女團嗰啲演唱會跳舞好勁
我就會問佢咁佢係咪咪咀
之後佢答我正常都咪咀la 隻舞咁激烈
我聽完真係得啖笑

紅白咪嘴都過呼吸

所以我唔鐘意睇KPOP
佢地跳舞係勁既

但係99%咪咀 唱無意義洗腦歌詞 同埋瘋狂過份地賣弄性感

我就係鍾意早安唔咪咀 自慢

原來Shokotan都鍾意早安架咩？
Do同麻可以再分開遠d

shokotan同春菜咁fd唔出奇